Body Check要我自己帶啲屎去，點裝去好？

我下個月由part time轉full time
公司要我簽約前去body check
淨係比咗個膠樽仔我
叫我上去check嗰陣帶埋啲大便樣本上去
我諗緊點樣裝啲屎入個膠樽好
有同事叫我痾係報紙上面再𢳂入個樽到
因為啲屎唔可以掂到任何野（姐係唔可以普通痾屎咁 啲屎唔可以掂到咸水）
咁就碌柒啦 無啦啦要我玩屎

同埋我要搭半個鐘地鐵先去到旺角間診所
要拎住啲屎周圍走
點玩

去到間診所先屙

完

同姑娘講：趁熱呀

屎呢家野...真係唔係話有就有.......

返乜工要驗埋屎呀?

其實點都有D，只不過你條屎腸仲未通知你要痾喇

普通飲食業

我成日係廁所坐好耐都冇屎痾

我呀媽番工個body check 都要驗 我問過佢點帶去佢剩係話唔想提起唔想諗起

聞所未聞
係咪搵緊合規格嘅屎煮比客食

Disney?

點會聞所未聞
做飲食嘅人不嬲都要驗身睇你有冇傳染病

屌你有冇常識
肝炎帶菌唔返得工
隻手掂到食物會傳染

有幾出奇呀.....
走岀房門見識多啲啦